香港toyota supra 80萬有找

呢個價有冇人會買

真係加少少買m2c

冇，好似22B咁都唔會有人買

無端端又乜22B呀

都要加接近20個喎
20萬係80萬的1/4了
唔算少少

同30萬車俾多10萬算少了

有錢都買唔撚到
40部俾v vip訂哂

點樣買toyota先可以買到變vvip

1次20部hiace?

先賣80萬

轉個頭賣曬啦

大把老闆一年買一架佛做腳車
同埋知道有得炒唔會蝕
老西都買左先，唔岩咪放番出去

個waiting list而家長到2xx
基本上係買唔撚到

80萬咪算平 以為佢開100

咁我買返Z4算

80個加少少買Boxster/cayman la....

買歐洲車好過啦

Supra 快過 z4 m40i

不過香港人只睇牌子

Supra
13xx kg
B58
2座

M2
14xx kg
N55
4座

點揀？

m2應該好改啲

等CLA45s啦

加少少option 埋單110-120

部車好重口味..

抬2jz重口味嘅車主可以抬1gz

掉得呢口價買風田 都唔係睇牌子啦
不過睇完條片 都黑人問號
我都唔知係寶馬保守定風田改得進取

Z4重d?

好artificial drift mode
點同supra z4比

其實真係俾錢toyota幫你改架寶馬，除左 ac schnitzer大家以後可以考慮toyota

豐田對B58做咗手腳
原裝車落轆已經377ps
換算為軸輸出約為442ps